其實我鍾意你呀

不過對唔住，我唔可以再比自己犯賤落去。你鍾意周圍flirt女你就去啦，一切已經唔關我事。

ok

sor...

比次機會

比佢定比我
比佢嘅話 已經比左 唔止一次

me too

我冇周圍撩女仔呀陳小姐

無呀屌

我都好鐘意你

走得瀟灑真係好難

利申：心軟, 走唔切而受傷害既絲打

執多濟
我應承你最後一次

點先可以狠下心離開

del contact